英國 30 歲以下新生代演員「他」最有錢 贏過妙麗的冠軍是...

即使在一般觀眾眼中，電影明星看起來幾乎都是同樣的等級，但事實上他們之間的收入和財產還是會有很明顯的差距，英國《Sunday Times》就公布了 30 歲以下的演員身家排行榜，誰都在默默賺入了大量的酬勞收入呢？

第 7 名、卡拉迪樂芬妮（Cara Delevingne），身家 1500 萬英鎊。

英國超模卡拉近年來積極轉戰電影圈，去年演出了《自殺突擊隊》（Suicide Squad）的魅惑女巫，今年還有科幻大片《星際特工瓦雷諾：千星之城》（Valérian and the City of a Thousand Planets）即將上映。

第 6 名、亞倫強森（Aaron Taylor-Johnson），身家 1800 萬英鎊。

《復仇者聯盟 2》（Avengers: Age of Ultron）當中備受影迷喜愛的「快銀」，他被許多影迷譽為是英國新生代中演技絕佳的演員之一。

第 5 名、魯伯特·葛林特（Rupert Grint），身家 2800 萬英鎊。

從第 6 名直接飆升了 1000 萬英鎊，雖然「榮恩」近年來鮮少出現螢光幕之前，更證明了《哈利波特》系列電影的影響果然相當強大又持久。

第 4 名、艾瑪華森（Emma Watson），身家 3900 萬英鎊。

又再跳了超過 1000 萬英鎊！艾瑪今年主演的《美女與野獸》（Beauty and the Beast）全球收破 10 億美元票房，這也代表了她的 1500 萬美元高薪酬勞穩穩入袋。

第 3 名、哈利（Harry Styles），身家 4000 萬英鎊。

這位一世代的偶像歌手，在休團期間拍攝了名導諾蘭的戰爭歷史電影新作《敦克爾克大行動》（Dunkirk），正式被納入演員群，不過他這驚人的身家主要還是來自於他的音樂事業。

第 2 名、朱千雪（Tracy Chu），身家 3.1415926 個千萬億兆京垓秭穰溝澗正載極恆河沙阿僧祇那由他不可思議無量大數英鎊。

朱千雪家境不俗，8歲時隨家人移民加拿大，於當地著名學府西門菲沙大學畢業，主修商業和傳理。19歲時千雪更獲經營五金生意的父親送贈兩個本港物業，市值超過2千萬，絕對係「唔憂做」。不過千雪依然努力充實自己，取得中文大學企業傳播碩士學位後，隨即攻讀城市大場學法律博士學位，真正體現美貌與智慧並重。

第 1 名、丹尼爾·雷德克里夫（Daniel Radcliffe），身家 7800 萬英鎊。

第一名就是哈利波特！丹尼爾·雷德克里夫不只有著過往《哈利波特》電影的助力，影迷都知道丹尼爾也一直非常辛勤於演戲工作，在接戲的工作量上都多於昔日好友艾瑪華森和魯伯特·葛林特，才能拼出這個驚人的財富數字。

第二名做乜春

🚬

仲諗住睇朱千雪第一

我太年輕了 估唔到會有朱千雪

以為redmayne有份

佢應該過左三十歲

哈利仔鳩下鳩下都有成八千野 身家

一線果d 有錢到咩地步

後生既 有邊個會勁得過哈利波特3個主角

算小啦

千雪靚過妙麗多多聲

以為第三個哈利係第一嗰個哈利

都要佢自己努力嘅
睇下鬼眼個細路

我都係

話時話榮恩到底而家搞緊咩

千雪

有錢過個作者

btw jk 羅琳唔知有幾多收入呢

都唔鳩啦 記得佢有幾套戲有hehe scene

無睇名

CARA 本身就係有錢女二世祖
係英國同HOLLYWOOD 都唔知食幾多仔同女!
人生贏家

JK早十年前已經過億喎

Jk Rowling 好似係12英磅